# Риски реализации
### Бизнес риски

- Недостаток активности и вовлеченности пользователей - отток пользователей из приложения
- Проблемы конфиденциальности и безопасности данных - потеря репутации
- Затраты на маркетинг и привлечение пользователей
- Конкуренция на рынке приложений в данной сфере

### Технические риски

- Обработка информации о пользователях, их тренировках и социальной активности требует высокого уровня защиты данных
- Интеграция сторонних устройств сильно зависит от производителей мобильных телфонов
- Для точных и полехных подсказок приложение должна анализировать большой объем данных
- Сложности с интешграциями с существущими приложениями - обратная совместимость
- Разные версии операциооных систем их обновления могут негатвино сказать на работе прилоежния
- Зависимость от внешних провайдеров услуг - нотификации, обработка платежей